# Pemrograman Web D

Nama: Muhammad Bintang Saktya Ramadhan

NIM : 225150407111051

## Tugas 
- Tugas 1 : Membuat tampilan nama dan nim dilooping selama 5x
- Tugas 2 : Membuat program phjp dan web yang menampilkan isian dari form yang berisi input text, radio box, dan combo box.